立場話有人去緊北角

發生咩事乜有人去緊北角咩

做乜撚野去北角呀

唔好去北角！唔好中計！
人地班齊馬你先打，唔好咁傻啦！
狗又係咁放人，你地打唔打人都係落你地單！

唔好中計！

On9去送死

唔好去北角 好多人聚集
等佢地白等一晚

721

唔好去北角呀,屌你老母
贏緊入去送頭呀

等咪福建狗企足一日啦
咪去硬碰

唔好去北角!!!!!

肯定有鬼

由啲鬼去啦

唔好去北角！

推

721

831 721

dont go dont go
唔好去北角！

真

等啲狗自己去飽佢

喺炮台山道英皇道交界

邊個去就肯肯定是鬼

去乜撚北角啊

北角已經重防
唔好去呀

大家一齊去北角！

當鬼處理
反正少咁d蠢人有利

仲要入夜先去
帶頭嗰個冇撚人性

Don’t go

咪撚去

邊個去北角邊個係鬼

Be careful

撒野
撒豆定撒米

頭先有個人帶頭係拎美國旗。。。

去北角就是鬼

!!!!!721

唔好去呀

有D手足真係冇會員
呢D重要野就唔好HIDE

北角重防!!北角重防!!
去送頭就去啦

都唔知舉美國旗做乜撚野

唔好去北角去第2度行下街啦

遠離北角

班狗係北角起左防線

唔好呀

黑警有收人工架，保護市民係佢地職責，佢地唔救無辜平民只係等於比子彈我地，義士唔需要去送頭！

唔好去北角呀

去到北角，比啲人影相，大陸做文宣。。。damn...咪去np la

咪去啦！

一定會有鬼lead人去

咪撚去呀

唔好去北角呀！！！！！

冇撚有錯

炮台山已準備好，大家唔好去呀

有防暴喎

成個富臨入面有褔建佬喎

唔好去北角

去北角一定係鬼

咪撚去北角

[重要置頂]睇下抹黑立場隻三毛教我地北角應該點樣做

唔去

北角起碼幾百褔建佬

唔好去

好明顯是鬼
唔使理佢

唔好去北角啊

唔好去 推

不分化？

北角英皇道去出綠狗

Nooooooo

跪求真係唔好撚去北角

Pls don’t go!!!

推呀

唔好去北角 果邊本身狗咬狗 唔好去

去果d 警察扮
做親戚做警犬講

唔好去...

唔去北角，唔去北角

又狗又老黑，要落既自己睇路

有啲手足勇武想一齊去打柒班黑社會姐，未必係三毛，同佢地解釋返個局勢就好了，不分化！！！

唔好去點打呀 1打2

勸左咁耐都要去, 只求不要陪去

冇車走㗎 唔好嚟啊

福建獨立 福建建國

好撚奇怪 不停炮台山 ?

即係迫啲人 喺 北角站 出

福佬要打大把人去打唔洗怕，但點都唔好去比狗拉

你同71 朝早話撞玻璃既人係鬼有咩分別？

無謂比班fk佬覆卓

唔可以入局

唔單止會送頭 仲會送埋721

唔好去啊屌！

利申番，我都係唔贊成去，係唔明點解成日都話人係鬼

流

唔好去啊！

巴打講得咁 勇武成日被屈係鬼

Pish

又撒野又流花流水， 睇唔撚明d大陸哩詞彙

乜人都冇自己無la la 封路拉防線港鐵停炮台山
你話冇鬼都唔信
明顯做俾d 唔睇live 既人睇

黑警突登封路請君入甕，唔好中計

記撚住，我地唔係黑社會，冇必要同班傻鳩福建柒頭玩

有鬼呀

由福建佬自high
由福建佬自high
由福建佬自high
邊個叫人去北角就係鬼
邊個叫人去北角就係鬼
邊個叫人去北角就係鬼
邊個叫人去北角就係鬼

去架就係鬼

上星期已經俾班鬼引左次，今次放晒風仲去，佢地自己打撚飽佢

咪撚去呀屌 淨記者係果到得喇

咪撚去,去一律當鬼!!!!

口講既野不嬲都好理想
咩不受傷不被捕
現實就係有部份人係包袱所以永遠都達唔到

又做大龍鳳啦

勇武係啱、但北角唔值呀！

推推推

唔好去北京啊

d狗已經係北角炮台山封路，防暴一排企開，灣仔已經放緊煙，今次包抄夾擊，唔好去北角呀

度度都有防暴有速龍架啦
不如返屋企訓教最安全

唔好去北角
唔好去北角
唔好去北角

由佢地成班喺度on99唔知做乜！！

Fukking 獨立

有
唔去北角係共識
如果你去左仲想要手足要救，係叫手足去死
撞玻璃唔會傷害到手足

唔好去呀please!

北角已經重防
唔好送頭呀！

咁都唔係鬼

北角 自膠

有冇有好多手足冇account

咪去呀

點解主動去比人話你踩場呢

唔好去！

唔好去啊

點撚樣呀

屌你 好多人尤其中學生係CD ROM 重要野就咪加密
唔好去北角！！！

2019-08-11 19:04

因應警方要求，港島綫列車服務會作以下安排:
(1)港鐵會持續安排特別列車接載乘客離開炮台山站
(2)其他列車不停炮台山站

咪撚去呀屌

跟本無人去，得D警福係到做大戲

唔好去北角

毋忘721

一定係鬼！

唔覺得勇武派會用"撒野"依D詞彙

咪去

全世界唔好去呀！呢鋪真係唔好入

各位巴打，冷靜下，今次忍住，之後一定有機會屌晒佢地祖宗十八代。

深水埗跳車拉人添呀
唔好去啦

咪撚去北角呀

北角站 和炮台山站 門口已有防暴多輛狗車
唔好出閘上黎

幾多人去緊 有冇live

無人去 d 鬼夠鐘自己衝過去?

唔好去北角呀！！

主動去俾人屌踩佢場 開你狏 對家仲要有黑警配合
唔好呀！

冇人去緊北角
冇人去緊北角
冇人去緊北角

唔可以去北角, 果邊太多敵人, hit完run 唔到

黑社會都會講自由
時間進步了

北角站同炮台山站出面好多狗

唔好俾鬼呃過去！

真手足唔好去北角

真手足唔好去北角

真手足唔好去北角

我諗係loop入面既人都知唔會去北角
無入group既人應該都唔會自己去
所以唔使擔心有手足無lala去左

有鬼！
唔好去

推
唔好去北角

今舖去唔去福建佬都贏

唔好去北角 唔好中計

再屌機場拉走人嘅都係分化狗

咪撚玩啦
香港人會講撤野?
咩人先講呢D支那TERM,大家心中有數

都無人去梗 咪嘈

北角已重防

唔好去！！！

唔好去北角！！！
炮台山同北角有大量犬隻接大家落地鐵

成百幾人去 。。。 CLS

炮台山全部都係狗，去北角做乜

唔好去呀，班狗同福建佬圍喂偉

好多手足冇ac
重要野唔好加密

唔好去北角

!!!!!721 DONT GO NP!!!

唔好去北角 唔好送頭
君子報仇 十年未晚

毋忘721

唔好去北角 送頭呀

Don’t go!!!

唔撚好去啊屌

唔好去，唔好中計

唔準去北角送頭啊

唔好去呀！！

唔好咁啦 去咩北角

唔入北角！

唔入去呀

叫隊頂走啦 係鬼要去既 咪由佢囉

又同市民嘈

黑警已重防係炮台山等候大家

有冇現場手足,叫停pls!!
一去乜都輸哂

唔好去呀 唔準去呀

唔好去呀

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、徹惡法二、非暴動三、銷控罪四、查警暴五、真普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查721警黑合作

非會員只會見到你叫人去北角

FACEBOOK突發有人話有鬼禁低義士個頭
小心有好多鬼

好多狗佈防

Push

求吓你哋唔好去北角

有防線嗰條街冇手足喎...而且淨係有街坊屌緊狗

要用普通話讀先明

睇港台直播炮台山地鐵站好多防暴

咪由佢贏囉

真正勇武
應該有勇有謀
唔應該意氣用事

唔好去呀，去左就中計啦
等啲鄉下佬無錢收!!

又想引人入去救手足？
做咩要入去，唔好去北角啊！！！

去北角做乜鳩仲要冇街坊支援

唔好去， please

唔好呀!!!!

唔好去北角求下你地

咪撚去呀 聽一次話啦

等佢地白花維穩費

不要去北角 重複 不要去北角

咁都跟真係無得講。
叫人去北角嗰個如果出咗事，死全家都唔夠。

咪撚再用勇武派做籍口啦 明知戰略失當都要去做 就算唔係鬼 呢戰豬隊友都抵屌啦 邊個去北角既話 就算係真手足都唔抵可憐 北角都擺明係局黎
同埋前線係人都知中共港共黑警會放鬼 懷疑點解唔得呢？ 上面有班人都鬼鬼地 再唔係就蠢 蠢就咪亂指揮啦

好詭淨停炮台山

各位唔好去，在場既快啲走呀！！！！

唔好去北角, 好多狗佈防+紅衫合作

唔好去呀屌

去黎把撚？

唔好去送頭呀

Don’t go!

721 push

去來做咩鳩？

仲要一陣俾大對家扮自己人抺黑

唔好去北角
唔好去北角
唔好去北角

勇武又送死了

等緊你地嚟

市民同狗嘈

唔好去北角呀！

721
唔好去北角送頭

721！！唔好入北角！唔好送頭

誰去北角誰是鬼

大陸武警假扮香港警察要推出國際

唔好去!!!!!

唔好去送頭!!!

北角係局黎架 唔好去

屌！唔好去啊，唔淨係你地會俾人打死，而係成個局面都會影響到啊屌

鬼到仆街 黑衫 大量舉美國旗
全世界叫唔好去都照去

唔好去啊求下你地

咪跟班鬼去送死呀

721.
danger danger

有冇ching叫停，我唔係屋企

鬼!!!!!!!

唔好去吖，北角唔關我地事架

由得佢地幾個去

［文宣改革］政府識打 我地都要識打經濟牌！

已經有福佬都頂唔順班狗同落嚟攪事嘅福佬，鬼打鬼

得鬼去

仲去

屌
唔好中計

大家有無聽到北角個女警好重大陸口音？

咪去啊！我地會文宣警狗包庇福建幫！唔好去被人打/送頭

冷靜啲，唔好去呀

天后有速龍

去北角正ON9

不流血 不被捕 不入北角

唔好去北角, 好多狗佈防+紅衫合作

頭先聽到記者講好多狗好佈防

真手足唔好去北角

唔好入去呀

5毛開始心急 係咁叫人去北角

福建軍警守住北角

立場影住北角, 有個呀叔同狗仔理論點解封路唔比佢過, 番屋企
跟住成班白色衫廢老屌個呀叔 叫拉左佢

請善用起底功能

由班鬼去

721 721 不要去送頭呀

由得D鬼 自己衝入去送頭

收皮啦殘體狗

炮台山有近百防暴 對住空氣講盡快離開

唔好入呀，求下你地
我地已經無費任何代價贏左啦，其餘交比記者做啦

講得啱，唔好跟。

一定要先保障大多數人安全，因為佢哋係抗共元氣

咪撚去,現有料已經夠煲警黑
入夜如果佢地打埋平民就贏撚哂

你入去人地就有得講保家衛族

無腦勇武 尋日笑啲狗無人衝乜尻
自己明知係伏都照衝
越嚟越多人當咗勇武係發洩

你識唔撚識打字

真係有？唔見有喎

潛伏 account 一個

BLOCKED

屌去嚟做咩尻
天仙局照入
係唔係傻撚左呀。
下星期再入唔得既，係都要今日博咩尻呀屌
係唔係成世人想俾打到爆缸攞彩呀
屌你老母 唔好入去做沙包呀巴打

唔好入北角 由班友自己打飛機

炮台山實時

咪撚去北角呀！！！

去北角黎把鬼

仲話去北角既一定係鬼

慢慢

得咁少人點夠班福建佬多人

721
推
唔好去北角

又見到啲我地見唔到既人

有腦都知唔會去北角

push
ps呢個post 負評一定勼到核爆，ip都唔駛check

唔好去北角 等佢地自己單機 你地去到係送頭架炸

又搵到一個

行到炮台山
有人報料前有狗
大家停
然後狗推
我地跑返天后
聽聞後面放tg
落天后地鐵
有手足冇落
跑向cwb

係咪又做大龍鳳想執返個尾釆!?

係咪七月見鬼呀佢哋

咁就推到是旦有個睇到spread開去

講真唔好去 因為佢地等唔到你地黎, 會失控 仲L好, 一去就ON9

唔好乘機分化啦
下下用個鬼字好負面
如果其中有幾個只係衝動少少嘅兄弟，咁咪怪錯人？

立場話冇示威者

去尖沙咀好過啦
去北角真係on9

當然啦,北角唔做下聲音係覆蓋唔到個班支那人亂咁打記者既事

唔好呀！！！

LIVE 無人過左去 都係一堆福建HI同狗

五大訴求呀, 去北角攪咩?

唔好去北角, 好多狗佈防+紅衫合作

頭先聽到記者講好多狗好佈防

勿去北角

由得班支那狗同黑警罰企就得。

勿公子送頭

fake news!

立場哥哥:唔知點解班警察/警車車頭向住個冇人既地方 而且準備推進

應該有便衣跟緊/控制室睇緊
北角肯定有風先會突然上裝

邊個帶人去北角呀，害死人咩

今次係叫班警嫂含撚請班支那狗黎架

五大訴求呀, 去北角攪咩?

唔好去北角, 好多狗佈防+紅衫合作
頭先聽到記者講好多狗好佈防

笑撚死
成班撞鬼既咁
自編自導自演

贏左係邊？

有鬼就緊
但明顯幾個衝動友唔似
但。有。一。個。好。明。顯。係。鬼。

根本冇

儍的嗎？

衝動小小，就去打飛機冷靜啦

點解會行去炮台山？

dun worry. fake news!

酒樓班怪物出曬嚟啦

係其他post成日見到呢個黎明公主
講啲野奇撚怪怪
又冇logic淨係煸動帶風向
真係三毛都俾多佢

免費旅遊一日

咪撚去砲台山 北角

間福臨好撚多人

狗鐵早十幾分鐘前話唔停炮台山
劇本？

唔好去
721

福佬北角曬馬同狗企緊

真定假
唔好去啊

Push
721

因應警方要求，港鐵不停炮台山站

俾cctv班仆街話外國勢力

Popo and 福建has connected...

唔洗理 由啲鬼自己圍威喂
手足唔好去就得

邊個入去邊個就係鬼
一早已經講曬唔好入

唔好亂入北角！

721

再柒都不割

累人嘅 唔好得個櫃鬼幾多

@11Aug 1926

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

覺得我地有用既 幫手宣傳去連登以外既地方

要死要累事由佢地，唔好跟風

咪ON9
快走人

真心咪撚去
朋友嘅we7group收到

晤准去！

[突發]D北角po po放左福建佬!!

dont go north point arrrrrr
push

721！！！咪撚去北角！！

可能已經有換衫黑鬼帶人送

出面有手足影到成隊綠狗準備咬人 炮台山又停左 9成運狗用 顏色水出埋

No!!!dont go!!!

Push!!dun go!!!

班福建狗企晒出馬路由佢地佔領

殘體字

明明請過唔理北角

唔好去吖

北角警署係鰂魚涌C出口

明知山有虎

仲係呢個位？
有冇update

佢出咁多人拎晒盾牌對住空氣？

屌巴打你咁伏到好多無ac嘅人喎

佢地想死未又佢地死

前線係咪又有鬼

完全唔明去北角做乜

邊撚個黎明公主

仲去北角送頭個d自己抵撚死

tg grp話俾人拉個幾個手足個時係俾幾個扮手足嘅狗制服

我求下你地唔好去呀

鬼節呀，見到鬼嗰啲都嗰頭近

be water, 返屋企訓覺

不要送頭啊！

wifi唔係收得甘好

走哂

撒野？

炮台山天后有人俾人拉？

未收完sd左出黎 朋友有片但我未有時間up
sor99y for佢寫錯我名
福建佬個張肯定香港黎！！！左上有水馬
酒樓個張唔肯定係咪香港酒樓

唔好有事啊。。。

唔想見到大家有事

拉咩？

你個標題好Q誤導

俾污糟野搞係咁

咪亂出post啦，立場邊到有講呀！！！

ssp

專重前線
一係親自落場勸

支那話嚟

去你老母咩唔好去！

做乜嘢去北角
班福建佬拉咗成日筋，宜家仲去送頭

有鬼啊 有鬼啊

唔好去北角送頭啊

收皮啦

真係咪去北角

sor ssp

721 警署落閘 999唔通

依個唔係尊唔尊重嘅問題

千萬唔好落北角，大伏

尊重前線
但希望佢地三思
相信民智

有鳩班狗罰企啦

走

立場啱啱好似又話冇示威者去緊

北角班狗撤退
btw 鄭松泰係現場

走走走

五大訴求呀, 去北角攪咩?

唔好去北角, 好多狗佈防+紅衫合作
頭先聽到記者講好多狗佈防

而家唔係尊重問題，係命仔問題
唔好去北角

你係鬼

唔驚紅衫 但驚黑警齋捉黑衫

狗散緊啲

咪去北角啦

會死㗎真係

福建HI 部份著晒黑杉, 如果中計尼堆人應該會衝去打狗

唔好去 黑警等緊

佢未fc
純粹覆述同佢講野個人

唔好去北角啊 點解咁傻豬

北角即時

你係其中一個

冇義士？

五毛放灣料想呃人去北角

無

不如瘋傳警察會捉紅衫 智取

見人帶人落去問清楚佢理由係咩

應該冇

吾好呀！

又福建幫又popo，睇直播食花生好過啦，咪去現場

去緊北角既手足，唔該用手機影低鬼樣再起底

1933 立場 富臨外警察全撒退

唔好去北角啊！！

大量黑警
大量福建閪
天黑
地鐵唔停炮台山

好多不利條件！

唔好去啊！！！

冷靜！唔好去北角！！！

兄弟咪送頭

猜輸著黑衫咁慘

立場邊有講呀？你唔好亂講

成堆警車係炮台山電車站果邊 阻住曬d交通又唔知想做乜

【北角現場】防暴警

防暴警察已經上了裝備，於英皇道及炮台山道交界佈防。

（7:10 PM）

真係有鬼，不要去北角

明眼人一睇就知係局黎

撒野

人地未學好廣東話

咪撚去北角啊屌

根本冇人嚟
班狗出嚟企咗陣對住空氣同福建佬
而家走埋啦

鬼你老母
起我底先講嘢啦 五毛
前線如果去左北角 係佢地嘅決定
去左就係鬼 咪黎呢d捉鬼論？
噤咩不分化 不割蓆 尊重前線
9吹嫁渣？定係要聽冷氣五毛講先唔係鬼？

班大陸佬無價值，紅衫大陸佬，成日企出嚟扮哂大佬咁，MON post 狗話緊你呀

以退為進返屋企

唔好去北角！
等班福建傻人等一晚，激能死佢，因為佢蠢蠢欲動上晒火，等佢冇得發洩焗住焗住。

721元朗恐襲

警黑合作 警署落閘
999唔通 無人落charge

721元朗恐襲第22日
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日追插問

Copy and paste the above, please.
每日改第xx日

唔好去北角

求下大家唔好入北角
你打唔贏班黑社會等於比人打死
你打得贏比班黑警拉
點解要入去送頭？？？

咪拗啦⋯⋯

唔好去北角 由佢地企足一日

推
唔好去北角！！

咁多位，北角警署位於鰂魚涌C出口，你地要去要係鰂魚涌出，北角行去好遠仲好多埋伏

返屋企 訓覺

等個po沉啦，用不推文回覆，費事啲人睇標題計

現場所見，吠、記者、街坊和一些愛國人士

講咗好多次, 打得贏都比差佬拉, 拉晒2邊都會放福建佬走, 剩係告示威者, 咁去北角做乜鳩?

屌你老母去北角即割蓆 畀人揼都抵撚死

不要去北角，有伏

北角 不了

唔好去北角pls!!!!!!!

咪撚去北角
由佢哋打飛機

俾福建同狗夾 生命要緊

去乜撚嘢呀

有 我都聽到 即上tg gp睇 見到話銅鑼灣有人向北角方向行

銅鑼灣既你地小心伊利沙伯大廈對出個高射cam

求下你地真係唔好入

唔好去北角呀!! 求下你地

又送頭 好撚耶

要講幾多次唔好去北角，就算俾人推到銅鑼灣，靜坐就算喇。由啲FUKIN on9鄉親企成晚。
Be water 呀大家！
今次衝動就輸架喇！
唔好去北角

試著說：相信前線智慧

#炮台山
1940 英皇道炮台山段通返，國都仍有過10部PTU車

#炮台山
1940 港鐵炮台山出口重開

屌北角開拖

打緊人

真係唔好送死

去救人阿

等個po沉啦，用不推文回覆，費事啲人淨睇標題中計

屌你唔好去呀

北角開打

有個肥仔被 6 , 7 個人打

打完先嚟

有犬，不過一撚定唔捉

屌 又打完人先有隻狗出黎

咪中計啦

好撚慘立場哥哥

福建邦接管北角

單拖去？邊個咁痴線

Dllm五個打一個

人係咪街坊呀

屌你老母又人多蝦人小，差佬來到又話無事

點解重會有人去？

噤就咪撚亂屌人係鬼啦
我講句尊重前線就係鬼？
噤大家咪繼續聽冷氣軍師廢up 囉
前線努力緊 班五毛係度捉鬼屌鬼
想輸咪繼續囉

帶住口罩就係攻擊目標

時間岩岩好

又係打記者

你連自己個名都打錯 ?

而家我地贏緊 北角啲福建佬亂咁打記者

721元朗恐襲

警黑合作 警署落閘
999唔通 無人落charge

721元朗恐襲第22日
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日追插問

Copy and paste the above, please.
每日改第xx日

唔好去北角

唔好入北角，黑警佈重防
你過黎都幫唔到D乜

自己走去送頭幫唔到佢

大家要忍
唔好去

唔好中計push

黑衫戴口罩就打，福建佬谷左成日，住北角小心

唔好中計
721

真係唔好去北角

影撚晒有武器

我估陣間記得實畀人打

叫撚左咪去，係要上腦

寧願畀車撞

唔好去！！！！

唔好落北角

幾十個軍裝都捉唔到

你鬧緊d記者呀？

唔好比人水去北角

唔似 黑衫口罩

俾人拉個個係咩人？

而家去北角正中政府下懷 將北角同元朗拉埋一齊黎講 群眾毆鬥

俾人打

黑白兩範
你冇得打

日中咪現場咪講好唔入北京

到底入唔入去救人好?我已經帶好美足裝備

點解要去

揸住成碌棍都唔捉人

砲台山 灣仔都有狗
銅鑼灣廣場8點落閘
想做咩大家自己分析

仆街打人呀！！！！
Ｄ黑警又唔撚做野！！
文宣記者推爆佢呀！！！

睇到眼火爆

去你老闆 頭先有個人路過黑衫口罩比人打撚到訓係度呀

去 去乜撚呀 尖沙咀又跌十個手足

有黑衫係北角俾人打！！！！

唔好諗報仇啦

忍啊

唔會去
Sorry
中過太多次計

Fact check ?

九倉 誠哥 完全唔幫員工咁

Yes

立場有拍到

立場LIVE

唔好去北角！！！

我都有叫尊重架

邊有拉人

on9朋友寫錯左 請睇#474

自己睇立場直播啦，仲check

偽裝救護員 大家小心！！睇清楚先開路

炮台山已經有防線，銅鑼灣大隊冇去到北角
lone wolf 唔好自己去送頭

嘩。鬼呀

記者圍住個傷者影托咩
係都圍住福建佬啦

唔入！

#尖沙咀
1947 漆咸道南狗車 去尖東方向 彌敦道示威者恐被包炒

#灣仔
19:46 灣仔修頓球場對出最少50防暴

#灣仔
1949 駱克道10防暴

睇得好清楚，北角唔叫非法集結，阿SIR執法唔會戴頭盔。明眼人都知咩事啦

嘩好撚仆街

打到仆街 不過咪去

北角太鬼，唔好去
又狗又黑社會

No

立場ＬＩＶＥ
起碼５個打１個
記者影住，影影下就打埋記者，
黑警唔撚做野，淨係識叫人上番行人路

唔好去北角

721
葉虎
過期催淚彈

車牌ZG

點解仲要入北角

咪去北角

唔好入北角，睇到有警力足夠應付
唔好中計去北角

今晚忍手

屌你老母
北角黑衫果個比人打就由撚得佢啦
都唔知人定鬼黎
一早講撚左話唔會去北角 on99

好慘 好多記者都有比人打

推！

唔好入北角

似路人

個黑衫肥仔 無 gear , 似係街坊

因為都算後生仔 又黑衫, 所以被福建狗打

講撚咗唔好去北角仲撚去個啲人我真係....
我唔會同你割蓆但心表遺憾

em.. ...新二哥係做足功課先打仗

真係cls! 好嬲

打緊人果陣記者衝上去影
D福建9搶左昇哥支腳架黎做武器
打傷護昇哥嘅記者

帶口罩喎

第一次見立場哥哥咁嬲

有無正常人 呢刻會着黑衫係北角

邊個叫人去邊個就係鬼

手足返屋企要小心

我都懷疑緊
有可能係苦肉計引人去北角

去北角比黑社會打完仲要比狗拉返差館，完全係陷阱嚟

真係好撚嬲

打完人個D 永遠拉唔到

咩意思？中港？ZONG GANG?

no 唔好去plz

屌 點解會有人去北角 鬼定咩

黑警唔開槍？
北角嗰班防暴交通警叫人返行人路

唔好去北角 求下你地

全世界唔好去北角
俾人打嗰隻應該係鬼

解放軍車

機會嚟喇！快啲煲大禮義廉支持福佬打人，海量文宣呀！

求大家唔好去北角，由得佢地白企，燒曬佢地d維穩費

我真係冇其他色既衫

冇錯，北角咁多防暴咪幫佢報警囉
我地過去做乜

唔好去北角 重防！

立場嬲撚到

應該路人黎
但有口罩

街坊囉

唔撚好去呀，識唔識聽廣東話

今日仲着黑色衫落去就戇鳩啦
隨時係鬼添

ZG 係解放軍

記者們要煲大佢！

唔好去北角！

唔好入北角 班黑警完全唔對拖襲個班人執法 選擇性執法得好明顯

打撚爆佢！

行番上行人路x100

軍裝

好似係街坊

無 gear 既前線唔會無端端入去啦

係街坊

唔好去北角，
小心苦肉計。
小心苦肉計。
小心苦肉計。
小心苦肉計。
小心苦肉計。
小心苦肉計。
小心苦肉計。
小心苦肉計。
小心苦肉計。
小心苦肉計。
小心苦肉計。
小心苦肉計。

咁去旺角囉

唔好去。叫去就係鬼

樓主另一個扮urgent post叫人打電都好鬼，起底自己諗

好撚慘，斬人嗰d唔屌，屌個比人斬嘅

會唔會搵人俾人打
引前線去報仇啊屌

比人打果個睇落似路過
而家著黑衫同後生真係原罪咁

駐港 Zhu Gang

解放軍專用醫療車
可能舊相嚟

今日北角好成功
唔好過嚟搞亂檔

班仆街黑警間歇性失聰，失明
記者問咩都無反應

唔好入北角 班黑警完全唔對拖襲個班人執法 選擇性執法得好明顯 被打個肥仔都好不智 唔好輕易被煽動

各位義士唔好去北角送頭呀
由得班福建佬發霉啦

手足唔好去北角

路人

個男仔係咪話諗住黎睇下之後返屋企做文宣

班記者大佬有無事？

唔好再推post！條題好誤導
冇時間睇內文就中大伏

立場哥哥好自責

立場好嬲

唔好去北角啦

黑衫後生仔被打 話係諗住去書局睇通識既書 點知比紅衫打

補相哥哥自責到

被人打到爆哂缸

點會有前線冇gear但淨係著黑衫口罩入去呀 唔好當手足弱智先得架

駐港

想用激將法引人入去,咪撚去
邊個去送頭打死無怨

唔好入北角 班福建閪已徹底暴露黑狗無能兼無恥

幫手呼籲你身邊任何人，唔好入北角今日！

全日睇住班狗唔做野

個黑色衫肥仔真係幾似路人樣

都on9，依加去北角搏俾人打咩，入到去俾人打連累埋記者。叫咗幾多次唔好入北角！各位巴絲如果你屋企喺北角，今晚唔好返屋企住

好奇黑衫口罩

口罩喎

麻煩手足唔好去北角
大家都嬲 但要理智

黑警又選舉性執法！
記者們文宣推爆佢！！！

唔好去北角！

北角手足驚落單唔好返屋企住，大把地方去

幫手呼籲你身邊任何人，唔好入北角今日！

去北角完全無目的，走得！

上面呢
又話割又話鬼
繼續搞分化啦 大家一齊受

前線要嘅係支援 要嘅係支持
都唔係第一次講嫁啦
前線作戰緊
冷氣軍師係後面補刀

唔好去，打人差佬見到都唔理， 所以唔好去，不流血, 不被捕, 手足緊記，緊記！

好大機會 邊有人戇鳩到咁

擺明引緊人義士去送頭，唔好逞英雄過去捱打

麻煩手足唔好咁ON9仲去北角送頭
要忍

推 咪去呀be water

講多次 示威者咪撚入北角 入都唔好着黑衫

似想食花生之後衰ON9

唔可以講成唔理，正確應該係合作
警犬協助福建幫打人，並確保兇徒安全離開

係完冇睇新聞既街坊 定 鬼

已經講咗好多日唔可以着黑衫入北角

唔好入北角 班黑警完全唔對拖襲個班人執法 選擇性執法得好明顯 被打個肥仔帶口罩著黑衫好不智 全日都報道緊 北角富臨有班黑社會專打黑衫帶口罩 其他人唔好輕易被煽動

小心苦肉計！
小心苦肉計！
唔好去北角！
唔好去北角！

直頭入都唔好入，去朋友親戚屋企訓，過一晚好過

由炮台山到鰂魚涌都有伏，街坊多鬼！

吾好去北角！😭

黑警同福建黑社會係度一齊等住打你地

仲入咁on9

同埋已經搞到北角宵禁 目標已達成

非法集結又ok, TG又慳啲

正確

有少少智商都唔會黑衫口罩咁行入去啦 仲要單拖穿過人羣

舉美國旗是鬼黎，今日深水埗都有四五個，好唔正常，一睇就似係鬼，各位小心

你地真係當北角無人住無街坊，全香港幾百萬人都廿四小時睇緊連登，駛唔駛係咁話畀人打嗰個

咪撚落北角

唔似花生友又著黑衫？

岩岩記者問佢 佢仲話佢路過

好奇

唔好入北角，睇到有警力足夠應付
唔好中計去北角

個黑衫肥仔上左白車,似無大礙
唔好中計去北角
大家睇到係福建幫打人,打記者,兇人
已足夠料做文宣

立場哥哥話佢係黑衫戴口罩
真係自殺

冷氣軍師當700萬人都睇緊

一入去場戲就會上演啦

唔好送頭益對家

商台個記者

後生仔點會唔識上網

明知有黑社會喎

有gear 唔會有機會入到去
一定逗鳩你 克警轉搞黑衫

班仆街(包括警犬)本身喺北角準備今日打示威者點知我地醒過佢地冇去到。依加成班仆街一定谷住谷住，一見後生就打。我地係要撚狗咁撚，見佢地谷住敗走又冇人落單我地先叫贏

無論係路人定演員都唔好去北角

班狗岩岩封埋路等人入去呀 之後半個鐘冇人又開返條路

真心 唔！好！入！北！角！
北角新都城 僑冠大廈 個邊
多出入口 多小路暗路
仲有人哋打完可以有人帶上樓

放心，好快冇人住，北角淪為毒販黑社會差佬淫窟既地區

記者朋友，麻煩你地如實報道。
呢單野如實報道就已經夠

唔好入去啊！

唔夠打咪L去NP！
唔想睇到有人被FK佬打完之後大搖大擺離開！
一係你就生擒啲生番，否則唔好淨係得過勇字

立場記者辛苦你

其實最好笑係有咁多狗係到都比到福建佬打鳩人

唔好入北角！

咁咪真係戇鳩囉

冇錯, 仲要個個星期都申請東區遊行, 等佢地個個星期等
間唔中仲要平日吹到好似想落去, 撚到佢地疲晒, 落唔落主動權係我地度

只撚推呢個post 想留言 㩒翻個手手制

想做流言 千其唔好入北角
等班福建佬玩one night stand

北角遲早變第二個元朗，無人想住

有片

唔好去北角，等福頭忍唔住同popo互片

apple

北角現場，仍有和愛國人士

屌入面啲comment真係

得相冇片難搞d

去黎做咩呀。。

唔係人嚟，希望下個到佢地

一定唔撚會互片，兩班夾撚定咗

一家親點會打

真係好難想像我地同緊班藍絲生蕃活喺同一個香港

去ssp/tst 都唔好去北角
一令佢地失預算
二援助其他區 令警犬重配人手
三再快閃

上佢fb 有另一條直播

一次見盡身邊所有人嘅睇法
黑警都叫有糧出，呢d最撚on9

立場2:27:30

點解官媒要post呢條片？
1. 真心譴責暴力？
2. 公開警察唔做嘢？
3. 想藍絲happy？
我唔明

唔好中計呀我哋真係唔夠班雜種大佬打架！！

咪on 9，入到去差佬拎正牌打人，冇街坊要你保護呀屌

push

港島依家去邊支援？

算吧啦
成班係度嘆冷氣捉鬼
咩核彈都唔割喎

支你老母咩，入去比福建打一身
再比黑警拉